# README #

Riešenie návrhu procesoru s Harvardskou archtektúrou v rámci predmetu INP na FIT VUT. Zadanie je k dispozícii v koreni repozitára pod názvom **project2.pdf**

# Hodnotenie
![Selection_265.png](https://bitbucket.org/repo/8EpArd/images/2184434518-Selection_265.png)